有人係YouTube翻譯緊D直播俾外國人呀！

同我推爆佢

On9 01

咩on9 01 ？
智利仔黎架！